Ette astus Mäe wallast Mihkel Reets ja ütles wälja: Mina olen oma wõlg Parila Liiwal wälja maksnud seks on mul tunistuseks Mäe wallast Jaan Spuhl.
Ette astus Jaan Spuhl ja tunistas: Mina nägin et Mihkel Reets Parila liiwal 250 kop. maksis kus eest seda ma siis ei teadnud aga pärast ütles Reets et on saapaste peale seda ene wõlgu jäänud.
teisi ei olnud ette tulnud sellepärrast jääb polelle.
Kohtuwan Jaan Jünter &lt;allkiri&gt;
Kõrwamees I Kustas Neider XXX
Kõrwamees II Jaan Lamp XXX
Kirjut M Kentmann &lt;allkiri&gt;
